由於當地流行的限制，他們不得不隔離，而且他們缺乏常規的大滿貫賽事準備。澳大利亞網球公開賽對失敗者並不那麼友好——喬納森·布拉登（Jonathon Braden）2021年2月12日第五屆第三十八屆
大幅增加網站流量可以作為收集未來活動數據的一種有價值的方法，為過渡到目標ROA或目標CPA投標做準備。智能競價：五種機器學習方式改善PPC廣告| Gabrielle Sadeh | 2021年2月10日|搜索引擎觀察
然而，經過一些準備，青少年可以採取積極的步驟。如何在網絡仇恨導致暴力之前與之鬥爭| Kathiann Kowalski | 2021年2月4日|學生科學新聞
這些參與者已經進行了腦部手術，為帕金森病的治療做準備，並勇敢地參與了這項研究。這就是移情存在於大腦中的地方，以及它的工作原理| Shelly Fan | 2021年2月2日|奇點中心
該公司一週多前開始為發射做最後準備，但在1月25日星期一的一次嘗試最終被取消。在沒有豁免的情況下飛行後，SpaceX獲得了FAA的SN9發射許可[更新]| Eric Berger | 2021年2月2日| Ars Technica
一萬一千架飛機將準備轟炸，併為他們提供空中掩護。《沙子上的血：當詹姆斯·瓊斯寫了一篇關於D日的格朗特觀點》詹姆斯·瓊斯2014年11月15日《每日野獸》
經過221年的準備，我們應該知道如何應對。疾病史與疾病歇斯底里| Kevin Bleyer | 2014年10月19日|每日野獸
那一刻幫助我完成了這段旅程——在信仰與身體準備、訓練與熱瑜伽隔離之間。維克多·穆尼為死去的兄弟賈斯汀·瓊斯（Justin Jones）所作的史詩般的冒險故事2014年10月19日《每日野獸》
我們的備忘錄規範了我們希望每個人在出發前、出發時和返回時所做的一切。美國士兵只接受了四個小時的埃博拉病毒訓練| Tim Mak | 2014年10月17日| DAILY BEAST
斯帕爾花了兩年時間訓練繪畫，為這個角色做準備。邁克·利是憎恨好萊塢的電影大師|尼科·海因斯| 2014年10月14日|每日野獸
到目前為止，我所有的音樂學習都只是為了上學，為他做準備。德國音樂研究|艾米·費伊
今晚就讓你們的準備命令傳開吧，這樣你們的無賴們明天就可以準時出發了。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
分析和準備中的實踐是我們必須爬上權力平臺的步驟。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
不費吹灰之力就能記住數字的準備是唯一需要的努力。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
將染色液塗抹5至15分鐘，並在水中快速沖洗、乾燥和安裝製劑。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德